中國人係咪有妄想症？

支那賤畜剪出黎定點

大陸佬到呢一刻都要同香港比較，但又話大陸發展好，心底咪又係自卑

電影《P風暴》入面張繼聰嘅對白嚟
原意係諷刺香港租金太貴
坐監好過住劏房

支那帝吧鬧香港人廢青 被起底銀行戶口只有50元

五毛們，要管香港事務前，先管管大陸的毒奶粉吧！然後問一下習主席為什麼唔比你地係大陸上Facebook 呀？

越比較越顯得自悲
香港人：I dont give a shit

支那人係狗

支那狗真係痴撚線

得閒report 下佢profile

係十幾個戶口加埋得50

Report !!!

Gangdusb

倒不如…

我diu 條女把笑聲好len恐怖

有冇圖

班垃圾都係窮鬼黎

[睇完就算] 帝吧 群組管理員被起底 姓名地址銀行戶口和結餘網上任睇！

不愧係支那豬
指鹿為馬扭曲黑白既技術世界一流

點呀